吳 業 坤 晒「 全 裸 照 」嚇 壞 網 友

歌手吳業坤（坤坤）今年初出席頒奬典禮，因為着住條褲太緊令「小坤坤」激凸，成為一時佳話，估唔到坤坤最近大突破，豁出去玩「野外露出」，咁大膽！！！

實情係坤坤呢日喺社交網晒出影CD COVER嘅花絮照，仲將自己個BODY打格，啲格仔透現肉色，睇落激似全裸，好難唔令人亂諗囉！網友睇見張相，都忍唔住大叫：「該煨！」有人仲勸坤坤着返條褲㖭，認真搞笑！

好柒啊屌

我叫一二三四

佢真係好識做新聞

冇人想睇呀

依條撚樣愈嚟愈討厭

棋子

又係呢條垃圾

走啦 冇人想睇呀屌你老母

佢真係好無聊